[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (263)

Hi

慢

slow

中日韓主場惡過狗

油b慢

我係咪睇NBA

澳假不如執撚左佢啦

場場大到咁 估計696 會2:0

油B

巴打10$羊1700$

Me

小注首爾Ng

高蛇要696定盂通?

仲未完

3:1 ,即場買唔過

紅鑽入多球未

買咗負皮20.5b@10

希望696都開大

澳洲仔係咪唔識踢波

SP 4-1

上海全埸11C 我扮狗叫

4:1

咩話 40比零？！

4-1

Cls 有人派我未

齊齊入7球完場算啦好嘛

今晚乜料

亞冠中日韓澳就係咁入波

唔似中東鬍鬚佬成日踢埋d悶波

696 大波買一千萬

假撚到咁既

亞冠盃

痴線

7121 28-02-2017
18:29 讓球 星期二 1 蔚山現代 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.75 $3700

$3,700.00

一踢亞冠就變左公廁

我究竟睇緊乜撚野

4比1，唔洗賭啦 你玩埋佢

痴線 唔俾時間人買大波

今日協議大波?

弓喜

ICAC

3場 567

仲有20分鍾

比左1個了

呢三場波真係

半大執到笑

5:1 主其他 快

Thx

紅鑽入多粒

紅鑽肯多粒未

紅鑽入多球啦

冇囡踢落都高一班

東方仲唔係雖敗猶榮？

40比1

場場主隊攻到飛起
下場識買了

食屎西流 入乜撚野波

主其他過關3x1

年輕人應反省自己為何把握唔到紅鑽上海半場波膽

是日亞冠NBA

蔚山現代 5.5/6 入球大

咪幾好

今次到我買左，開到派5個200

手

lm

東方對澳洲佬應該有得踢

我

唉 買左紅鑽5.5S

今日乜撚野事

Lm

696半大

馬會今日應該比人斬到爆廠

LM

亞冠杯=NBA

主其他 派100

唔好放棄唔準Jump
紅鑽5C

ok

勁多唔識既走入黎乞

有冇人可以派我
大家羊錢唯獨是得我豬

Btw 8x9x10=720$ 派5個200 偉大

你為自己個戶口著想好過啦 為馬會諗？

呢到

696食住個勢去呀

好恐怖

4.5s苦主

696入唔入大波好 唔會全部都咁多粒掛

紅鑽肯入未

屌 個post做乜

當我地d職乞冇到

See my name

唉 唔信慧珊冇買3x1

係

咪係

唔好放棄唔準Jump
紅鑽6C

乞都愈來愈難了

我竟然買利記豬哂,令到我今日執唔到錢

竟然係俾垃圾首爾爆我角細。。 屌

斬馬會 人生勝利組

是油

屌d乞錢撚好煩
100都搞到咁 搶屎咁搶

首爾入佢

5 sick u

開主其他，成$6000，先派100

究竟今日發生咩事？

5:1 快手啦 屌

Wtf

一日一百 一個月都三千

紅鑽開到主其他未

之前輸好多

西鑽入多粒

好在無盲跟chow 買左現代

睇黎今日六合彩應該百幾注中

Gun

一陣696會入幾多粒 ？

屌你老母唔比C 現代

我都想知

狗會：

好似放慢左

兩邊都黎多粒啦屌

好想買696 但作客

狗會尋日同前日都羸夠

紅鑽如果而家唔入最後10分鐘都係守多

紅鑽入波啦

入多粒啦現代

上

星期六日D日假斬死好多巴打

洗撚守咩

條2x1, 6 球x5 球先一百倍多d, 派5 個200

一場李城都夠今日派啦屌

但蒙連獅吼都00

啵啵！啵！

對面半場都過唔到

6/6.5大嗰位巴打

紅鑽7.5b

仆街紅鑽爆角 頂住角細

有人派未

贏咁多先派100

無人派點賭

留名

手足新黎?

怕乜 角細收硬錢

派名者派我100

696弱陣
準備好-1 allin

紅鑽入波啦好嗎

下 我成日出現

輸到傻左

紅鑽1more pls

紅鑽慧珊唔入波 針了

Lm了

仆街了

紅鑽夠膽死下半場唔入波

5:1 乜都入哂啦
唔會咁唔比面仲要入掛

挽留

換入嚟嗰d一定想入

紅鑽差一個角球呀 大佬

結果冇一場開到其他

快d 4:2

請問無pm功能，點派法最好

冇錯

直接比我

無架啦

正常啊 見好就好

telegeam

紅鑽 -3C

支持4:4

Tg me

我啦

派我

現代無得買即場角既

chow

83分鐘封角

cls,紅讚主其他都開唔到

TELEGRAM

唔好放棄唔準Jump
紅鑽7C

比對面龍門神救

角大假希望

TG
派我

食屎狗 唔開角球

入波啦西鑽

開個新嘅gmail

買角細半1 全7, 買角大半8 全9, 屌你老母

買緊睇住佢攻攻都封角球唔比我買

你終於肯派啦

其實上海5:1埋 真係假波

Ching避亞冠啦
見你出亞冠都輸

696 567佢

獅吼買 第六球 或即場大啦 差唔多入波

有冇696同路

現代1more

鹿島鹿角 半場一定細

我信

現代停c 幫幫手

狗會有冇得買亞冠冠軍

紅鑽 召喚SHIGA

高蛇

高sir 快打電話

西鑽手耳發揮真本色
兩邊咪撚再入球

紅鑽10C
捐200 無國界醫生

跟

係咪準備改名

快破蛋啦 燒烤

現袋求你比多角

冇場主其他真心癲

日本仔屌多粒

頭先個6/6.5 post飛

改咗會抽唔中 打算改條女個ac

紅鑽8C

Cashed

-2C

跟左

希望佢中

紅鑽入 派錢100

5:1 fake goal

on9, 最後十分鐘又4c 爆我角細， 痴線

仲話第一次買3k就中

10分鍾刷4角 屌蔚山

首先要有10c

Ok,15分鐘後抽

冇一隊主其他

入多球啦紅鑽

紅鑽8.5b jumped

直接我

準備輸半

支持

10.5 goalllllllllllllllllllll

見到5:1 心痛左一下

直埋我

上海西悉比多幾球

唔準Jump

第一次買就咁

咩事 爆角 輸曬 垃圾馬會無啦啦封即場角

我好嗎

燒烤比粒啦 冇時間了

Chow 整球黎

好事來既

西鑽入波

高蛇出完水電話冇電？

睇嚟完撚左 jump

食屎 西流爆我 半場4:0

換埋人 散水

高蛇打錯電話

贏埋都唔夠豬

俾人入就有份，廢撚到

日本仔屌一糕啦

等你很久了

西鑽果場是但比多粒啦

2030大波？

好撚廢隊作客波

-1C

細啦

麥卡撚入未

696 係咪強陣

俾多角阿屌

無女入球被判越位

12c

輸淨 50買6合彩轉運？

一般

9c goal!!!!!!!

10C -1

696對家

6:0

高蛇又goAl

6:0"高sir

屌你老母現代獅吼仆街啦
贏緊5粒刷角
10.5細都可以爆

Bigc goal

現代絕殺角大+入波

696信唔過

半場1 c 都爆我8.5s

現代好波

12c好波

5.5/6 b

高蛇 啪啪啪 高蛇 啪啪啪

紅鑽入到球未

開心

差你渣垃圾西鑽

咁撚樣爆我11.5

半場波膽4-1 cashed

congrats巴打

吃屎啦西流

696 讓球主客和[-1]
買唔買得過

艾查捷拉9.5 大10.5 大
屎特加10.5 大
chow 10.5 細
紅鑽6.5 細

屌你老母買大又停買細又爆， 角球俾狗賭

條10號仔終於入

5-2

chow唔刷角 靠韓仔先刷夠12c
blacklist

仲勁過紅鑽

7121 28-02-2017
18:29 讓球 星期二 1 蔚山現代 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.75 $3700

$3,700.00
馬會CASHED

做咩笑我。。。。

696要細了

5:2

首爾Goal

7球

all in 左紅鑽主其他

btw 我

52
6/6.5巴打

696既4 7 11都出...

屌你老母正西鑽 以為封盤goal左

LM了

28倍

所以話..
買7球X 7球X7球係有前途

7球 癲

紅鑽 我屌

好在 入到 嚇得好

我要主其他呀

快手入多粒

終於 西鑽 6/6.5B 8.5B

鹿角要細了

俾多角

咁黑心架

好彩有留名 等抽

擺多場蒙通
88

中

個個贏得我輸 jump

西鑽可唔可以比多粒

宇宙巴贏1900>3230>5320

我都係

手足 以幾日場水手不敗仲派啵

鹿島鹿角 應該細番好多

大家小心

696？

關個半大就滿足

仲有地鐵 我去ifc

派me

應該無

上海

3場 567 過關 已經收 $40k 坐底

原來咁多人買567

高蛇 今日索幾多

首爾咁就搞到我今日一定又蝕
希望696贏返令我唔好蝕咁多

乞錢

派$咁派

696危險

有贏有輸
最後贏幾舊水 好開心

696半場會唔會又NBA?

貼飛

紅鑽完場幾C

上面有條飛500幾倍

9

今日狗會咩事
俾人打爆了

唔係主場有d唔肯定

Lmlmlm

我出下一球 咋 但我無買

買左半大 1/1.5
全大 2.5
3.5/4
4/4.5
5.5/6

全部入球大

執13k

事後唔派既話等輸啦

Lm咩 紅鑽比人入 豬撚左我兩千銀

買細左咁多

紫貝埋咗單了

好勁

臨尾買注即場大都索$1000

冥通聯

今日亞冠假

高sir 上海6.5b 得唔得

696係咪強陣？

Why咁多人名都未見過

如果亞冠再齊心落去
狗會

噴火龍噴水（65253）
巴神婆婆（12903）
請比你個「假」gmail我

Good night☺️

有錢乞咪死晒出黎

agger

西陣 正選去曬後備

777係我心中既太陽

第一個條友cdrom黎架喎

要主 信我 溫差成30度

邊個噴火龍噴水

我新入呢個po啫

蒙通聯
重心 索栢

696 allin 角大追數ok?

咁都派...jump了

[quote
買細左咁多

高sir

亞冠真係好撚假

針tgt

696 似留力 搏角大 好過

主

cdrom都中

推推

應該無問過 主攻唔入角球好多

Allin 泰仔？

做馬派俾是油都好d

巴打派比cdrom

Yes

alittlesing238@gmail.com
Thx Ching

中左角大派

最少要派幾多

咁又點?

笑左

100

lm先

買唔切

100
我我

留

慳返$100 半 0-0 硬

696要角大好過 主隊都攻到

半場波強黎

我係chsimi

cd rom唔要錢 重抽

高蛇有差不多入心水未

Hkgpakgod@gmail.com

想派紅絲 有嗎

冥通當年係咪踢唔贏南華

西悉我買角大

同下一球 西悉

蔚山現代 對 布里斯班獅吼 28/02/2017 3 : 0 6 : 0 詳細賽果 最後賠率
星期二 2 亞洲聯賽冠軍盃 浦和紅鑽 對 FC首爾 28/02/2017 5 : 1 5 : 2 詳細賽果 最後賠率
星期二 3 亞洲聯賽冠軍盃 上海SP 對 西悉尼流浪者 28/02/2017 4 : 1
咩波黎

買不切蒙通

小妹真絲

696一定細
唔好買

又派cdrom

gun到

你又是who

好想幫高蛇含撚

Ali系列
鑽
696
祖記
白禮
索柏
白禮盤/細
米禾爾
av

GOAL
先中1關

Bb

求派

Ng有信心？

大胃勁!

問廢話？

今年賀歲盃12碼輸比傑志

David轉運了

派錢波

Fatfat

完咗場啦仲留

大大波

識買了

696上呀

傑志係實力指標

Finished

Anyone pie me?

比料啦 肥仔

派曬?

我輸左角細

同路

噴火龍噴水點噴水呀

咪撚派d CD rom啦，賭波po變左派錢po
仲要一堆事後飛，突然咁多人買567球既又

收到了 thanks ching

cdrom都乞到 利迷點算

噴火龍噴水無上水？重抽

好

696 上呀

我我我

You fat fat la
U day day win

696

蒙通聯ng ok?

696半大已死

696 全細

Cut龍

ME

邊隊屌打

重抽

鹿仔集氣區

696 2.5b

鹿島12角

cut左龍啦 留你老母

抽我未

主屌？

me

8.5 大入手

Jm派me

696仲唔開半大

喺度

班泰仔幾醒神

696半細gel

蒙通1-0

696 細波

696我真係屌你老母

1:0..

完咗啦柒頭 依家重抽

fake你 你睇下個名

C7 慶祝方式

thx

豉油柒到...

Jump

1:0

仆街中伏

你名

696有冇咁撚廢啊

696係被屌打一方

好睇買唔到696FG

696弱陣bo
點會豬

我買696架

西流比角未

彩

抽我

9:00角大買定先

快啲cup 再開個半大

真係弱陣

靚罰球

咪撚入波啦

全主日

反cup子（84525）
請比你假「gmail 」我

下盤gel埋

696反cup ok?

中了

696要咁樣先開到半大

不了

球證迫害696

反cup啦

Gmail傾

蒙通

冥通聯入先半大大機會
696入完驚佢hea9

半大

刷c 啦696 唔刷c 追唔到架

takchidog@gmail.com

刷角啦

講左太熱 買主。。。。

蒙通456 696

蒙通有無機2-0完

希望未中既巴打下一次中 買左696既巴打可以反cup到

再抽多個啦

屌696 要針了

杯硬

9點角大same?

希望我中

有無機

696會杯

蒙通Ng
西流Ng

垃圾

反正買不切

696都要叫cup

無睇了 等推曬落今晚場大

696入波未啊 屌

半場 1:1 完場1:2

696 20分鐘開唔開到半大

全主

邊埸

西悉c呢

希望贏到gun u

不了 696會無波入

同問

蒙通屌打

以前乞果d人我都記得哂
利迷 巴迷 hanibb 鋼gum a320 毒男 是油 三上

我職乞

波叔呢

上海主其他？

冇經濟學家

仲有加x仔 唔識打

696開到-1我跳樓

經期學家

1:0 全場頂實

不要

佢同波叔一出其他已經冇可能抽中

2-0 goallllll!!!!!!!!!!

未？

跟我盧了

竟然無我

無c無goal下半搞乜

艾阿恩刷角未

大力一跟

輸撚曬 呢個星期食樹皮了

上海即場角大大腳已死

有冇人可以派我 我已經由想起機到連起機錢都冇

我盧出尿 一定跟

自己加上去

1:4 plz

G

泰仔
比多場 索栢
打機了

半場696幫幫手

c呢

刷c la 696 同泰國仔

98未

半大

打打電話穩陣d

ez

上海入多兩球未

差696尾關

西悉尼流浪者 下一隊入球 第六球

696個龍連撲2下0距射門

半大差696

係唔撚係
2 場角球都岩岩爆

上海下半細gel得 場場咁大 個個上樓啦

我半細gel緊

半大未

中哂又有人記得 派200

暫時亞冠全主

lm了

刷夠喇 半3全6 算啦

勁多垃圾CDROM都留

請你一定要派我

Lm hehe

樹ching去左邊

蒙通聯

而家興比number?

上海追多注no goal

696⋯⋯

696杯未

貧巴有冇出水？

696 no goal gel

不了 1:0完場

西流冰角

蒙通 入多粒

696半大crashed

唔信三場都開中位數

G遲

半3全7

1:2無問題

西洗4c -4c

西流角細穩到

又想追對家？

Sp比角

西流有角未
唔係半三全三掛

不了 炒佢456

蒙通今場幾俾力

4啦 但都危

買696. 真係唔好買波啦

696 炒456 無問題

主隊盃賓約哥

17分鐘 求刷5c

做咩

上海比多兩球未

高蛇注角大

半客派100一個

同求

4角

西流冇9c完 針了

5:1

黎多粒啦

鹿島鹿角追和反CUP叫爆區

比多粒

半場5:1未好

買左696
原來真係得我輸
唔賭了

im

上海咪撚再入

Sp比角呀

刷c先啦

屌你咩 入多球就真

冰封

唉 臨尾一關差696

比多兩球OK? 上海/西悉

西流求你刷

買567 果d 每入一球收多勁多

蒙通1:0 頂實

10分鐘求5c

幫你叫爆佢老母

7c

鹿島鹿角開始禁住屌

睇黎反CUP硬

頂撚實

西流快d澳假式刷角

支持 咪撚比人cup 頂實

西流角球冰封plz

696半大派100

1

連c

西流 比多4c

696 cup喇

世界第2 696集氣

又係罰球

Goal艾阿恩

比多c我補飛啦屌

上海比多球ok?

上海細頂實
追多次no goal

上海西流比c

艾阿恩gel

696 你識入返人地幾球未啊 追親你都輸 屌你老母咩

換人出黎刷c啦雞流

唔好刷😢

角球冰實 求了

1-1 艾阿恩

又NBA.

1:1阿恩

艾阿恩1:1

1:2未？

比多4c先好完場呀雞洗

屌仲以為696 1:1

閪洗比多3c先好完場呀

7C

2now

閪流比多兩c先好完場呀

比多1

3 場角細都輸，屌咩？

-2c

今日全撚部半大

696 1:1未

6.5 角大 4.7

又逼害車迷子

閪流9c以上派1個100 頭5lm抽

696廢撚到

尾段瘋狂c

0.5/1 半大

Lmlm

上海細頂多陣收蚊

反反反啊屌

多謝高蛇！！！！！ 輸左你注chow ng, 呢注角大追返哂

搞點 thank you 高sir!!

如果過關過得半關
咁係用投注金額既一半定係去到果關獎金既一半?

開個5:2 殺9你

夠啦咩？

696廢撚到嘔 0把握力

輸半定贏半

戒啦

西流再比c

Free kick變c

又nba 1-2

不了 ,下場

696空龍都唔入

696 半大正式收皮

1-2艾恩

贏半

亞冠真係易買

696下半場反杯啦

6.5s jumped

艾阿恩gel番

岩岩好第5

只限今日

主隊盃請一定要跟劇本

又黎一場NBA

閪流呀 比多兩c啦

cls冇龍？

狗會:屌你老母

今日d大波咁輕鬆
咁先係踢波

次次者贏 買主

點解696唔係nba

696俾c未呀

場場都冇龍

696 屌你老母

快啲比c 西流

上海閪流是但一隊比多球

西流比c

閪流求你了 比多1c都心滿意足

969入呀

0 - 1
8' Omar Abdulrahman

上海細+no goal gel了

696唔入比人入啦屌你老母阻頭阻勢

Gel撚柒夠未？

好多假波 最衰我做人太正直

下隊入球696 100$

閪流刷c啦

西流比多1C

無買

696真係垃圾黎

屌 狗會封c

西流差一C

696下半場屌屌佢

696 下半場同我刷多6c

真心 上樓最後機會
我已經allin左11點兩場半大2x1

696 cup?

西洗流宜家幾c?

8c goal

比多1c收多注 連c

入波唔gel得?

696咁都無半大

Gg

9c未

9C